### 华女来美12年后申请政庇 上诉获重审
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/f64a518b9246ca4c2d3053af00b9d4c3.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  纽约联邦第二巡回上诉法院。 (By Bjoertvedt/wikimedia)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月06日讯】（大纪元记者蔡溶
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BA%BD%E7%BA%A6.html">
  纽约
 </span>
 报导）来自深圳的杨女士于2002年6月3日持旅游签证进入美国，签证到期后并没有离境，继续留在美国，还生了孩子。2012年9月她受洗成为一名基督教徒，并在一个月内向美国政府提出政治庇护申请。她的案子在移民法庭和移民上诉委员会（BIA）均败诉，上诉至纽约联邦第二巡回上诉法院后，7月2日巡回庭发回原法官重审。
</p>
<p>
 根据法庭文件，杨女士今年46岁，19岁那年她在深圳一家服装厂工作时结识了丈夫，21岁时（1994年）两人回丈夫家乡梧桐镇办理结婚登记，两人都被要求到当地医院接受强制性婚前体检。体检后发现，杨女士未婚先孕，她立即被强迫堕胎。
</p>
<p>
 2002年6月3日，时年29岁的杨女士以旅游签证进入美国，2004年10月在美国生下儿子。2012年7月，她开始参加基督教教堂活动，并于2012年9月23日受洗入教堂，10月17日即提出政治庇护申请，理由是她曾在中国被强迫堕胎以及刚刚信仰了基督教。
</p>
<p>
 2012年12月11日，她收到了“逾期滞留需遣返”（removability for overstaying her visa）的出庭通知。2015年3月11日，移民法官拒绝了她的庇护申请，理由是她的第一个庇护申请（强迫堕胎）来到美国超过一年后才提出，而申请人“新的重大事由”仅适用于她的宗教信仰庇护申请。
</p>
<p>
 移民法官认为，虽然杨女士被强迫堕胎的故事可信，但她已经来美生活了12年，超过法律的“入境一年内申请政治庇护”的规定；而她刚信仰基督教一个月，在这种情况下，她说害怕如果被遣返回国，将会因为自己的信仰问题遭到政治上的迫害，理由不充足。
</p>
<p>
 杨女士不服上诉，案子在2016年9月20日同样被移民上诉委员会（BIA）拒绝。但杨女士锲而不舍，继续上诉至
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BA%BD%E7%BA%A6.html">
  纽约
 </span>
 联邦第二巡回上诉法院，第二巡回庭7月2日判决案子发回重审，主要理由是，杨女士的案子应该“整体”来审，而不是将两个诉求（强迫堕胎和宗教信仰）分开来单个处理。 ◇
</p>
<p>
 责任编辑：家瑞
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11368046.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11368046.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11368046.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/6/n11368046.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

